有咩工種日日俾人鬧狗咁?

醫護, 保險金融地產狗, 地盤工程, SELL屎???

所有對客既工+地盤

地盤應該係伯母慘啲

今時今日，其實地盤好少搵伯母

做雞

雞 日日比人無限屌

英雄所見

銀行

我個名

廚房佬

已經免疫

唔係做大廚/二廚都係俾人屌架啦